"Code EAN"      
Référence
"Nom de l'article (en Français)"        
"Description courte (en Français)"    
"Description (en Français)"        
"Option ""Contenance"" (en Français)"   
"Option ""Contenance"" - Surcoût de la valeur"     
"Option ""Parfum"" (en Français)"       
"Option ""Parfum"" - Surcoût de la valeur"      
"Option ""Couleur"" (en Français)" 
"Option ""Couleur"" - Surcoût de la valeur"     
"Option ""Parfum & Poids (en g)"" (en Français)"  
"Option ""Parfum & Poids (en g)"" - Surcoût de la valeur"        
"Option ""Poids (en g)"" (en Français)" 
"Option ""Poids (en g)"" - Surcoût de la valeur"   
"Option """" (en Français)"     
"Option """" - Surcoût de la valeur"    
"Option """" (en Français)"        
"Option """" - Surcoût de la valeur"    
"Option ""Taille"" (en Français)"       
"Option ""Taille"" - Surcoût de la valeur" 
"Taux de TVA"   
"Prix pour le groupe ""Défaut"""        
"Image principale"
"Légende de l'image principale (en Français)"    
"Texte alternatif de l'image principale (en Français)"  
"Nom de la catégorie de niveau 1 (en Français)"    
"Action de liaison à la catégorie"      
"Nom de la catégorie de niveau 2 (en Français)"    
"Nom de la catégorie de niveau 3 (en Français)" 
"Stock - Identifiant"   
"Stock - Date d'entrée en stock"   
"Stock - Quantité"      
"Stock - Seuil d'alerte"        
"Stock - Code EAN"      
"Stock - Prix d'achat"  
"Points de fidélité"       
"Concerne l'interface de caisse"        
"Prix d'achat par défaut"2

#  iconv -f ISO-8859-9 -t utf-8 input.csv -o converted.csv
